島崎遙香近況曝！燒肉店打工惹粉心疼

記者孫伊萱／綜合報導

現年25歲的日本女星島崎遙香長相甜美，曾是日本女子天團AKB48的人氣成員， 當時以她擔任Center領軍演唱的畢業單曲，更是首週就賣出超過118萬張，不過在2016年畢業，離開AKB48後，工作量銳減的她，雖然有想要積極往影視界發展，接拍電影和電視劇，但在裡面都只是飾演配角，人氣急速下滑。近日更被拍到在燒肉店打工，令人不勝唏噓。

島崎遙香近年來不斷突破自我，嘗試了不少角色，去年還在深夜劇《Repeat~改變命運的10個月~》中，獻出螢幕初吻，又大搞SM，還在米倉涼子主演的《LEGAL V～前律師小鳥遊翔子～》扮演了一名在東京高級夜店兼職的陪酒女。之前在受訪時，島崎遙香也曾說過：「想要繼續往演員之路邁進。」

但似乎觀眾對於島崎遙香的演技非常不買單，人氣大不如前的她，日前也被網友發現在一家燒肉店兼職打工，幫客人點餐和送餐，影片在網路上被瘋傳，引起網友一陣譁然，大家都懷疑是不是她的生計是不是真的出了問題了，不然為什麼現在身為一名女演員的她，還要這樣在外抛頭露面。此外，該燒肉店的老闆還是她昔日隊友內田真由美所經營，據悉，不少AKB前成員在離隊後，都有去那邊打過工。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好似麻友咁做雞咪得囉

拍AV啦

點解麻友係雞

一個明星做正常人既工作就心疼

On99

咪臭係
都未下海

好多連登仔願意買單

G

我要埋單

鹽神 走鹽加甜

用黎搏noise 上有吉反省會下話

我幫佢埋單，晚晚比佢閪面，一邊閪面一邊屌佢

即係間燒肉店係用嚟接濟畢業後事業不濟嘅成員

( •᷄⌓•᷅ )

禾ru

有佢係到
燒肉可以唔使落鹽

以前睇佢個單咩paruru做手工on9到仆街

宣傳手法 鹽iwa

三上接班人

幾時拍av

老實講，一個明星，仲要係曾經有一定名氣嘅明星就算霉都有唔見得光嘅方法搵錢（例如被人包etc）但佢寧願去燒肉店打工靠勞力搵食都代表佢幾有骨氣，值得佩服嘅。

欣賞，唔做雞

馬死落地行囉

唔畢業係咪好啲

一千萬yen一套睇下佢拍唔拍

咁做演員成日無工開都好正常，搵下兼職值得佩服。

得個樣真係一套起兩套止

屌好靚女...

被我屌咪得囉

成個靚版林明禎咁

條友冇表情的

ruru bbg

yes

想娶

我養佢

痴線炒散呢d正當工作比佢地講到慘過做雞咁

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

On9 垃圾post

拍av咪做女主角囉

拍AV又唔係真做，其實都係露對波，同拍劇情三級片冇分別，又可以搵筆快錢

下海硬撼三上

你講以前？